點睇童顏既男仔？

見到就想恰鳩佢地

屌你老尾，上個post就話想同dee dee瘋狂扑野，而家又想恰鳩我哋

童顏既靚仔
童顏既柒頭

柒頭不在討論範圍

即是s deedee囉懵撚